有冇人可以解釋下，點解兩個女仔拖手行街係正常，男仔拖手行街就一定係死gay佬

仲有，av入面d 3p
如果係兩女一男
嗰兩條女係會有極高嘅機率會打茄輪
而兩男一女
嗰兩個男人又唔會打茄輪喎
Why

因為先有死gay佬，後有男人打茄輪

因為無兩個直男會拖手行街

2個女人打茄輪你會扯
2個男人打你會縮

完

說個笑話 平等

咁兩個直女又會拖手行街？
迷

事實又真係咁

完乜啫
如果我係基，2個男人打茄輪咪扯囉
有關係？

所以咪睇下有冇人解釋到

唔好話拖手
兩個男人搭下膊頭已經好多人望
做les好過做gay

兩隻公貓抱埋一齊你都唔會覺得Gay

仲有電影/drama女扮男裝嘅常見過接受度高過男扮女裝

日常見到TB啲人會冇乜嘢，但乸型嘅男人就會俾人話嘔心

兩個女仔抱埋一齊：佢地好fd呀
兩個男仔抱埋一齊：屌你老尾死基佬
Next

係咩 我相反架喎

天性來架喔

細細個你想哥哥拖手定姐姐拖？

相差一定年紀，我諗冇人會認為對兄弟拖手係喎

果套AV係拍比大部分男性睇
基佬係少眾
所以緊係拍大眾向既AV
當然女性向既都有 咁你就要專門去搵果d黎睇

因為你你從男性角度出發，女覺得兩個男仔拖手可以係好朋友

都解釋唔到點解女女錫錫，男唔會錫錫喎
咁現實中，點解女仔互相錫面鍚嘴又好正常
相反男仔。。

你等陣食完個lunch返到公司試下同個男同事拖住手返去
仲要係你d女同事面前經過

呢個問題我都諗過，
無論av，現實，女性係會接受到女女的，
你見有時啲J圖，有啲女係會用手撩或用口掂個閪，
佢哋一定唔係同性戀嚟，
你可以話拍片有錢收，
但比錢你你都唔可以同男人屌屎忽啦。

好迷

我覺得兩個男仔拖手好正常好正喎

利申：絲